====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' abord , je suis frappé par le fait que le milieu professionnel de l ' aménagement des territoires (cget , Ihedate , etc . ) et celui de l ' aménagement urbain (agences d ' urbanisme , sem , epa , etc . ) restent assez fortement disjoints .
Entity Name (Type) :: Ihedate (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ihedate (LOC)
Total entitiy counts: 1

